{
  "Navigation": "導覽",
  "Dashboard Portal": "啟動面板",
  "Dashboard": "面板",
  "Utilities": "實用工具",
  "Utils": "實用工具",
  "Apps that frequently used.": "經常使用的APP。",
  "Hoshinova": "YT直播錄製器",
  "hoshinova": "YT直播錄製器",
  "hoshinova Vods": "YT直播存檔",
  "ChatGPT": "ChatGPT",
  "Pandora ChatGPT": "潘多拉 ChatGPT",
  "Pl3xMap": "麥塊地圖",
  "Minecraft Map": "麥塊地圖",
  "PaperMC 1.20.1": "PaperMC 1.20.1版",
  "Alist": "雲端儲存",
  "Wifi Card": "Wifi 小卡",
  "Gohttpserver": "檔案分享伺服器",
  "File Server": "檔案分享伺服器",
  "_h5ai": "_h5ai",
  "A static file server.": "一個靜態檔案伺服器。",
  "hoshinova Vods Page": "YT直播存檔",
  "Video Page": "影片",
  "Share Page": "分享",
  "Minecraft Page": "麥塊",
  "College Page": "大學",
  "Twitter Spaces Page": "推特語音",
  "Vtuber Voice Packs Page": "虛擬實況主語音包",
  "Services": "服務",
  "System Management Apps.": "系統管理的APP。",
  "Uptime Kuma": "監視器",
  "Ansible Semaphore": "服務管理器",
  "System": "系統",
  "Home": "家",
  "Ytarchive": "優兔直播錄製器",
  "Profile": "個人信息",
  "Setting": "設定",
  "Light": "亮色",
  "Dark": "深色",
  "En": "英文",
  "zh_TW": "繁體",
  "Profile Page": "個人信息",
  "Notification": "通知",
  "Edit Profile": "更改個人信息",
  "View Profile": "查看個人信息",
  "Social Profile": "朋友",
  "Billing": "帳單",
  "Logout": "登出",
  "Language": "語言",
  "Theme": "主題",
  "Support": "支援服務",
  "Account Settings": "帳號設定",
  "Privacy Center": "隱私權政策",
  "Feedback": "反饋",
  "History": "歷史紀錄"
}
